我是一名香港人，移民到美國，想幫助抗議者，但我不知道如何提供幫助

I am a Hongkonger, immigrated to US, want to help the protesters but I don't know how to help.

目前我正在將Reddit / Twitter的新聞/帖子翻譯成英文。還有更多我能做的嗎？
At the moment I'm translating the news/posts from Reddit/Twitter into English. Is there more that I can do?

612人道基金？主要for法律上的抗爭
如果想課金比前線 我都唔知可以點
推到有人答

【越洋幫拖】喺美國嘅香港人想收集警暴證據交畀美國警察同議員

你點移美國